索羅斯係咪發撚到笑?

佢好堅持渣tesla
今日終於比佢等到

可能係佢推上去呢

咁你仲唔跟佢買

你未出世個陣，索羅斯就已經發到笑啦

你岩

97之後佢呢十幾廿年好似冇咩出位戰績